{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61398&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영둘다섯펜션"
    },
    "text": "海の眺めと日の出が見られるペンションです。 内部には無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 入室時間は4時からで、退室は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 温水プールは5月から9月末まで運営され、営業時間は天候によって変更される場合があります。 水泳時は水着やビーチウェアを着用する必要があります。 付帯施設としてはフットサル場と遊歩道、バーベキュー施設があります。 バーベキュー施設の利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。 客室は最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの同伴は制限され、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損には利用者の責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンの料金やプールの営業時間も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が見られますか？",
            "answer": "海の眺めと日の出が見られます。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は4時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "温水プールは5月から9月末まで運営されています。ただし、営業時間は天候によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "水泳時には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水泳時には水着やビーチウェアを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場と遊歩道、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損には誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 538
    }
}